有無巴絲突然有好多飛蟻

屌，一開窗就有飛蟻飛入黎
只好開冷氣

閂曬門窗都有二隻唔知邊到走入黎

見一隻好殺一隻 一陣變白蟻就麻煩
利申 之前試過

我都係呀
都唔知邊度入黎

邊一區？

北區

即係凖備大雨lol

蜻蜓低飛都係

貼晒d飛蟻條屍喺窗邊
佢地見到就會驚到唔再飛入嚟

葵涌都好多 對住山山

殺到手軟